劉亦菲幾時肯找數？

幾時過嚟香港俾我哋打？

笑左

強帖留明

扑啦不如

撳住佢係地下打

又話可以打？幾時落嚟？

當宣傳木蘭都好啊

示意圖

好想扑佢

南亞仔食咁偏

有恆河水 唔怕

垃圾post，拉

邀請佢來香港隔離完14日，再扑濕佢

g

Push

我屌撚死佢 一路屌一路鞭打佢

會中肺炎